是否已挽完？

小弟今年year 1
讀嘅果間大學又係八大包尾
讀埋曬啲吹水科(BBA)
乜活動攞獎經驗又冇
靜係翻得一份收銀工
apply左好多份intern至今冇一個應
好頹好絕望

挽你老母

緊係挽完啦 玩字都唔撚識寫

屌你老母

係中共管冶下你的出路仍然係廉價努工，曼德拉講過 就算一張廁紙、一條底褲，都有佢本身嘅用處 唔使擔心係中國你有命仲可以賣腎